警方索取閉路電視錄像 太古廣場︰只會因應法律調查要求下才提供

《逃犯條例》修訂引發極大爭議，爆發多次警民衝突，警方7月3日拘捕18男1女，涉與日前（1日）衝擊和佔領立法會綜合大樓的人士及6月30日公眾集會有關。昨日（4日）網上再傳警方在金鐘太古廣場，逐間店舖要求提供閉路電視錄影片段協助搜證，被網民批評有秋後算帳之嫌。

有網民在討論區發文，指近日警方在金鐘太古廣場，逐間店舖索取閉路電視錄影片段協助搜證，懷疑為追捕612及7月1日的示威者搜證。不少網民認為，多次的遊行終點為遮打道，所以很多市民遊行完畢都會去太古廣場借廁所，質疑警方此舉是製造「白色恐怖」。

TOPick向太古廣場查詢，發言人未有正面回應警方曾否向商場索取閉路電視錄像，只強調商場只會於執法機關因應法律調查的要求下，才會提供閉路電視錄像，而太古廣場對租戶的營運事宜不作評論。

良心商場，香港人既支援

多啲幫襯

太古廣埸真係好撚良心

太古廣埸

Swire i love u

咁佢都係講基本面出黎，警犬如果拎到法庭手令要佢比，佢咪一樣要比。

Swore

Swire

經過金鐘一定幫襯PP

平時做野唔見你咁撚留力
真係狗黎

執法機關因應法律調查的要求下，才會提供閉路電視錄像

冇話法庭order , 即警方一張紙即交，大家仲叫好

幫襯多啲PP非中商戶

咁咪去出法庭手令囉

多謝太古廣場

咪撚再係太古做戇鳩野

我係就洗撚曬佢
一陣你班狗警話我幫到佢咪大獲
下次成班人日日圍我點算

做物管，根據公司規定，警署一張紙，即交，但唔知太古點

有warrant就焗比，但無warrant，求其搵幾個CID/關公就唔駛諗

PP

果間公司on9，正常程序係要法庭warrant

香港人既商場

PP i love u....好，今晚就去PP食

Ok, 大時大節一定係PP瘋狂買野!!!
平時都會!

你sure? 佢冇話法庭命令

咁唔通法庭手令都唔比咩
除非太古廣場既CCTV保管好短時間就會DELETE

正式宣布PP係香港第一商場

大部分物管公司係會交，只要收到警局書面要求

太古

我會多啲幫襯pp

要法官批已經多一重難度

但總有一間會比？
我咁諗炸 非分化

你估街邊鋪仔咩
成隊律師同你玩呀警犬

世界級好既商場
多謝你呀

法律都係佢既人 要拎 其實好快

唔該大家唔好再搞PP喇
係我地欠佢

英資仲要呢排英政府咁強硬

太古好野

太古旁邊就係高等
大撚把律師係附近開鋪
嚇吓戇鳩細商場就話姐
係查就跟程序

PP 附近有大量名人同重份量既人出入（領事之類），邊會咁易比。

香港人商場 多謝pp

我平時慳d使都要去你個邊支持吓

飲多兩罐可口可樂作支持

swear

要珍惜太古廣場唔好再去人地到玩膠搞鳩人地

今晚去完九龍即刻幫襯

多謝你

香港良心

係未交之前delete 晒佢警方都無計

裡面全部名店
你比得起錢咩咪又係去超市買包薯片當支持

良心廣場

經過入去增加人流都係心意

其實只係公關做得好，連登入仔真係易氹。

搞到人地生意少左，商場有咩理由唔會幫黑警？

所以無咩嘢都唔好再搞到人做生意
人地幫你,你都唔好濫用,要識做

我竟然會因為一個廣場而射精

好過冇呀

屌以後淨係坐國泰航空

咁又冇法例去規管CCTV 既RECORD要KEEP幾耐既

屌你老母死黑警

好多保安主任都係前差佬
可能通曬水

有錢佬去比就係唔想咁多無謂人
你去到咪即係趕人走囉傻西

太古廣場，香港人的商場

嘩，你好撚醒呀

啲狗成日唔跟法例做野意為冇人知

協助調查無法律效力

In Great Britain we trust!

入左幾手太古地產

全港最佳商場

我愛太古
以後有得揀都買因航

成個運動完咗之後真係要組團去PP消費

警狗 大把案唔撚查 哩d又咁撚落力屌你老母

良心商場

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

太古商場
以後出個邊都要去太古幫襯

太古一役上神檯

以後MUJI Nike只去太古
唯一兩間我afford得起

Push

老老實實，呢個做法其實係法治社會入面基本

當然，我愛太古廣場

只係覺得好撚可悲，呢個所謂法治社會根本千瘡百孔，係時候改正

push

我愛太古

我無野講

商場錄影隔一排就會洗

你真係當個個連登仔係窮撚呀on9？

鬼佬公司係唔同d

The world class shopping mall in Hong Kong, in terms of everything

你收3毛姐
唔好當個個都係

到呢一刻都唔會賣咗我地
多謝PP

擔心pp。。。

咁你想人點啫

God save our Queen!

做保安都自豪

唔入可樂比759咪又係太古集團
連登仔金魚記憶

Pp真係良心

又分化

nonono 佢依家得1毛...
香港公安出錢例外

當見到財主佬都企到咁硬...真係好感動,
利申持有太地

我宣佈太古係屬於香港人既財團

搜查令對一般人就惡
對大財團同慣犯就純粹怕你阻住做生意 / 搵到其他嘢
搜查令寫明只可以搜咩位同咩物品
基本上有律師在場警犬好難做嘢

仲有最算有搜查令都唔可以無中生有
有無嗰樣嘢存在都無義務去答
你搜查到你本事 有種就乜都拎走晒

嘩,係喎, 物管高層好多前差佬wo...呢盤棋一早行好哂

鄉下仔
以為太古地產得保安

太古得保安？

就算做保安又點？
唔通做黑警警狗自豪咩

太古堅係香港人既商場

唔再屌國泰了

我鍾意得閒就去下PP呀
又冇大陸人地方又大又唔洗迫幾舒服
啲野又好食又有戲睇廁所又乾淨
我個個星期都去呀唔俾呀？

其實太古無講過嘢
警方實係話因應法律調查而要嗰啲錄像
佢都無講話駛唔駛一定要有埋法庭warrant先俾

有冇法律人兄講解下？

我愛pp

PP 真香港商場

屌你老母搞咁撚耐搞埋哂啲白痴野
商場咁多人拉到投胎都未拉完
去商場冇犯法 拉乜撚野有冇腦
有本事係咁多對國際眼望住之下出坦克仲快啦
仆街白色恐怖黎

係要有裁判官批咗搜查令先俾拿cctv片

下次去旅行買國泰機票

多謝太古保護香港人，會多d幫襯

多謝太古

你條窮撚3毛一個reply梗係買唔起。
你以為所有連登仔都住公屋

正常不過既事竟然可以吹捧

香港

係商場行街會唔會俾人告非法集結

推

咁啱想買chanel袋買下卡地亞帶下
去太古支持下先
發揮我地嘅港女fing錢力量啦

買個袋十萬八萬唔同我唱通街咩

上面有人講過
做得保安主任
多數背景同警察有d關係

大家以後多光顧啊

前兩日返工同事都話如果狗黎要閉路都會叫佢哋聯絡上頭公司先畀

名店最注重有錢客私隱

好有良心

MVP!

快啲做練成陣等佢哋多啲生意

正

暗串差佬咩文件都無就問人拎cctv

你係離地定係ON9 , 香港而家做正常野係會被打壓

諗多左佢始終係商業機構

太古連住果 d 就唔敢講

你買到我直播白花油點龜頭

太古集團 以後只搭國泰港龍

有冇清知入面個書局喺咪唔係中資低

咁咪唔正常囉，係唔係？